化驗所抽血驗尿程序

最近睇醫生寫左紙要我驗血+驗尿
有冇巴打知道上去抽血+留尿成個過程要幾耐到
唔想特登請半日假
如果快嘅話可以搏吓偷雞遲到冇人知

醫院定係普通化驗所?
醫院就預咗等一排, 化驗所就睇你好唔好彩多唔多人
結論都係請半日啦, 最穩陣
再唔係打去嗰度問吓多數要搞幾耐

駛撚請假咩，放低個袋喺位，有人打比你話痾緊屎咪得

化驗所
我得返兩日假先出此下策

如果一個鐘內我都諗住搏一搏
耐嘅話真係淆 腦細通常十點零鐘就會搵我

冇人既話15-20分鐘都走得